А вот и подъехал новый и огромный во всех смыслах стикерпак для Телеграма с Букашками!

https://tele.click/addstickers/bukashkivsworld   На этом всё. Спасибо, что следили за Букашками. До встречи 💚         Ребята, у меня для вас новый паблик [club164516058|БЕНЗИНОВЫЕ ПАРЫ]         Хорошая новость для тех, кому лень отматывать в начало паблика — Букашки будут выходить в Телеграме с первой серии! 

https://t.me/bukashkivsworld

(обновленные большие стикеры скоро)    Недавно на TJournal вышел материал про Букашек. Получилось как-то даже пафосно (у меня первый раз брали интервью, я растерялся и отвечал очень серьезно), но если кому-то интересно, как вся эта история появилась, то вот         Хэй! Букашки уходят на каникулы, но скоро обязательно вернутся. До скорой встречи!                                               Друзья, теперь букашки — это еще и стикеры в Телеграме:

https://t.me/addstickers/bukashki                   